全球最大恐怖分子會議 ［人大］

美帝幾時用埋d 過期炸彈
清左班恐怖分子佢啦
好撚灰呀